垃圾foodpanda

屌你老味11:30叫lunch
顯示35分鐘
到而加都仲係35分鐘
識停止時間？

上次佢講30分鐘，我等左2個幾鐘。垃圾

但睇comment又係好多屌

屌那星
嬲到標屎

一
個apps坤9你
話20分鐘到
足足成個幾鐘先到
利申，餐廳屋企樓下用腳行10分鐘路程

二
南亞仔唔識英文
無啦啦電話講嘢一舊舊
聽極都聽唔明
幸好有路人甲幫佢聽左個電話
先知佢迷路

三
迷路
屌你唔識黎你用google map
又msg我話coming coming
Come極到未到
Msg左n次個地址
繼續問個地址

四
屌外賣終於到
咁咪管理處留名送上來
屌你叫我落黎攞
叫外賣，落樓自取
我屌

五
火起想聯絡cs
屌無電話
Online無人理我

我明唔應該咁多要求
但真係合理啲好唔好
咁既服務點繼續幫襯呀屌

發洩完畢